# 442 Av 28 de Julio
Museo Larco 10.5 km
Museo de la Nación 8.5 km
Museo de Arte Contemporáneo de Lima 1.7 km
Museo Nacional de la Cultura Peruana 10.9 km
Museo de Historia Natural "Javier Prado" Universidad de San Marcos  8.4 km

Chicos los amo mucho!

-papá
